光復香港 麻雀

之前好似fb定ig見到有副光復香港 時代革命嘅黑色麻雀
想問各位知唔知邊度有得買？

輕輕一推

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

呢個？